有冇人聽過呢隊band？

台灣既傻子與白痴，d厭世歌好正！！
視線所及只剩生活：

你終究不愛這世界：

呢2兩首最鍾意聽

想問你點知道呢隊band架？？

隨機播放聽到

5:10am

都正丫呢首！

push

感謝分享，如果妳話香港出現多啲呢啲band妳話多好

btw deca joins 同落日飛車

你講既呢兩隊係連登都多人鍾意，我聽過幾首都幾好聽，台灣都唔少band好正，但奈何出名既都係得五月天 蘇打綠同滅火器呢d
仲有先知瑪莉都正

TRASH

那我懂你意思了（已解散）

康士坦的變化球

Deca首巫堵好好聽！！

「嘿，你也抽煙嗎？
我們一起抽著上了天堂。」

那我主唱另外開咗一團叫 脆弱少女組
有興趣可以去聽聽，我個人都係鍾意那我多啲

好 聽聽先，多謝分享

lm

Lm

等緊佢出新專輯
Btw台灣好多band都好撚高汁

等緊佢黎開show